俄羅斯入硬4強，話世界盃無操控既果班識波撚點解釋？

識波果班非忽然撚非賭狗撚可唔可以解釋下
俄羅斯靠實力真係入到4強？

踢波係一場場計，實力唔代表一切，有陣時有實力但無運表現得唔好，而對手實力雖然唔夠但有鬥心，有運，場波表現得超水準咁咪蠃波lor，咁樣夠唔夠明白呀？

哦,原來禁區故意犯手球送12碼比對手都關對手鬥心事

運氣問題

你唔撚講送左球比西班牙

點解手球就一定係故意
反而唔係俄羅斯守得好 唔係西班牙踢得差

所以咪要叫對家臨完半場前送返球囉
係咪要講咁明你先明架啫

本身係空中已經放低緊隻手,無啦啦再舉返起都唔係故意係乜？
你唔知防守球員係禁區咁樣舉手HI到下個波都一定12碼？
你係唔識球例既忽然撚？

今屆有VAR d 閪手自己唔收係抵死

以前可以搏球證睇唔到

輸撚到傻

拿,準確D講
碧基唔係唔收,係已經自然反應地隻手準備落返,再突然舉返起

十六強巴西對德國幾時踢啊？

千幾次橫傳後傳
抵輸啦, 閪班牙, 正一西波

個撚樣一定收左錢 一定係

假波撚都係想咁講姐

西班牙揸流灘

光明會幕後操盤

空中得0.0幾秒個腦都轉得咁快，天才球員

天真嬌LOGIC︰

日本打波蘭最尾要鳩猜
法國打丹麥要成場鳩猜
呢兩場就默契波

西班牙打俄羅斯要成場鳩猜就係西班牙打法問題,D人廢,俄羅斯鐵血,打到好

莊家利益出發呢場的確殺左最大既注碼

開場即送一球比西班牙，一定大把飛趁勢買黎收息

班所謂強隊踢得廢都唔係第一場啦
德國西班牙阿根廷葡萄牙小組賽已經睇到唔對路啦
烏拉圭名氣唔夠c朗響又覺得c朗應該贏硬
班賭波撚下下聽名氣黎賭輸左咪假波囉

邊個莊操盤啊？馬會呀？

碧基依係撚樣柒唔係第一日啦吓

又輸幾多呀
用埋碧基呢d垃圾上腦型中堅都唔用AZP就抵輸pen啦

睇見班𨶙樣手執一球就想搓到完場 真係燥
好在俄仔唔放棄

得啦得啦

西班牙由拎世界盃果屆開始都係鳩猜全場嫁啦
咁人地打法真係鳩猜流喎
不過你啲小學生冇睇前兩屆 唔閪怪你

如果你講賭波
烏圭果場平手盤根本送錢
呢場西班牙對主辦國又係送錢
反而克羅地亞對丹麥和波最難中

傻仔果D係以為俄羅斯真係正路贏西班牙果D

即係日本、法國打默契波打法都同西班牙一樣啦下嘩

乜都話賭狗、莊家

02年韓國黑哨又關唔關莊家事呀 係咪又係韓國正路入4強呀 非忽然撚

唔關莊家事

主辦國係俄羅斯,講完

TOPIC︰俄羅斯入硬4強
而家8強俄仔打格仔打完啦咩？我輸乜春？
不如咁講,你估格仔出線定俄仔出線？

講操控，俄仔龍門12碼擋出個球，你操比我睇

西牙呢場係垃圾級別完全不客置疑

你估依家打winning下下搵個翼扭扭扭 禁圓圈就射得？
日本打到最後鳩猜泊車係唔想再輸，準備守入16強，咁都假波
法國果場係打得差但人地小組賽一定出線洗同你搏命呀？
你識閪睇波咩

西班牙打法不嬲都唔係搵人爆，係傳下傳下等人防線散再傳入去，你話佢鳩猜流垃圾人地都廿幾射
不過同你講足球你真係識閪 你都係研究返光明會啦

你覺得西班牙呢場有搏過命既係你弱智姐
你唔止唔識波
直頭要驗腦

老實，輸幾多？

係呀 一定係 一定係打假波賺大錢
啲大鱷賺哂
你駁唔到我西班牙打法就收皮啦
同你講人地打法不嬲係猜，你又未睇過所以駁唔到 你今屆世界盃決賽周先開始睇波就唔好學人出POST啦

真係好撚小朋友 屌你都費事

俄羅斯輸波先你100%的波？

答你呢個問題之前︰
TOPIC︰俄羅斯入硬4強
可唔可以話比我知8強都未打我可以點輸？

不如咁,你搵個買格仔入4強既人同我對賭,對時我再答你
就你啦好無？

我覺得樓主俾人操控緊

法國同日本用猜既打法係唔想搏命
咁尋晚西班牙有搏命定無搏命呀,識波撚？
做乜避開唔答呀識波撚？

俄佬贏=黑哨
係唔係想咁講

主辨國贏波=黑哨
結論, 主辨國唔可以贏波, 唔係就係黑哨

小朋友睇波就係只可以強隊贏既心態

弱隊一贏就超出自己logic 404

其實你唔明西班牙點解輸咪虛心問下人囉

下下404 再跌入自己d 幻想對你冇乜幫助

輸到痴Q左
起底見到明明自己話人地成日提2002年韓國入4強係廢中
自己上面又提返

賭少d啦

真係好on9

咪話咗西班牙打法不嬲係咁
冇睇過就摺撚埋啦假波撚
人地前屆猜下猜下猜到拎世界盃，係咪又冇搏命呀

咁又係呀，你應該覺得前屆個盃係全世界打假波讓畀西班牙

弱智仔

上屆巴西入4強有冇人話操控呀

輸1:7有冇人話操控呀

俄佬出線絕對無黑哨
唔好老屈球證
碧基送12碼同西班牙無心打同黑哨無關係

不過用黑哨操控賽果世界盃的確發生過,就係02年

做乜用俄佬同你愛隊德國比呀

咁計法所有世界級球員拿拿聲去俄超踢啦,咁撚勁

佢應該唔知2010西班牙由16強開始，全部係贏1-0
每場都係領先後搓到完場

唔係俄守得好 係西班牙唔攻囉

咁呢場係咪贏1比0然後搓到完場？

收到風 KGB會落藥係西班牙d水到搞到佢地軟腳

同班傻仔講黎把撚咩
擺明西班牙就無心攻,講到佢地呢10年打法不嬲係頭10分鐘入完波然後成場HEA踢到完場咁(唔理有無比人追返)
成班弱智

原本係架

西班牙無論嬴定輸波 佢地都係咁猜波架啦

係唔係假波無人可以證明到

不過西班牙踢到汗都無出過 又唔落底線 又唔標波

好難服眾

對手仲廢囉

又話提嘅係廢中

點都好，呢隊閪波收皮，個個都讚好
俄仔技術唔掂，但起碼肯攻

講左咁撚耐,世界盃咁撚正氣無操控
都係無人肯撐格仔入4強

依家係咪唔畀失敗？瑞典打德國都想守到完場
咪臨尾畀德國入一粒
猜到完場係戰術，但實行戰術失敗，就等於打假波
更加唔好講哩場係輸個手球，除非你話碧基打假突登用手拍波啦
睇返重播咁碧基應該係有後眼，所以先可以果個情況下刻意手球

98年世杯決賽 朗牙度咪比人落左藥囉

撐左係咪要週圍同人講

尋晚睇到，未試過咁想一隊波收擋
傳左千幾次，瘋狂橫傳後傳
點傳我識背咁濟

左邊猜去右邊 再猜番去左邊 無限loop 我都入到西班牙國家隊啦

我開始發現樓主原來係知名假膠

但C朗世界第一都係同佢地打和咋喎

自從哥狗套戰術成功之後 西班牙就係咁打

班友玩草地滾球算啦
夠靜態 唔洗出汗 啱哂

係
世班牙個個球星搵咁多錢要打假波

哦,佢地咁撚有錢,買得起普京未？

啱聽呀... 不過如果唔係假既，即係隊波廢柴囉 對俄佬都無力

c朗都係用錢收買晒d人先入到咁多波啦

又話西班牙入完1粒等完場既
對提子又入到3粒？

被c朗收買左，因為佢講過話要做神射，所以迪基亞都要放水俾佢入

時代唔同啦
都成8年前既事
少女都變中女啦

你睇西班牙果個陣 大部分都係當年果班人

垃圾賭撚又想屈假波

垃圾識波撚唔敢撐格仔入4強

真正賭撚係唔會輸呢場波

巴打有經驗
不過你同班細路仔講呢d都係把撚

西班牙和緊波
見到d換人
球員都係慢慢行出場邊
開龍門球又慢慢黎
好似贏緊波咁
其實都幾唔合理
邊有可能對和波滿意

覺唔覺西班牙同阿根廷德國葡萄牙呢d傳統強隊都輸有共通點，就係球員年齡老化特別係之前幾席當打既都老。球隊交接期新上位未習慣/踢唔到國家隊體系搞到整體性差，對死守球隊都無攻破能力 法國巴西就係早幾年開始交接，而家開始收成期

識咩呀你
D 資深球迷話西班牙不嬲都係咁猜ga...

因為佢地覺得食硬垃圾俄仔，唔使急囉

其實呢幾屆冠軍，大部份球員都處於高峰
06年派路，保方，大簡等
10年小白，沙維，韋拿等
14年拿姆，小豬，紐亞，卻奧斯等

今屆明顯係法國/巴西，球員當打，呢二隊超晒班，4強對決，邊隊贏左就係冠軍

唔講都唔覺打假球 仲唔快啲報fifa報體育仲裁法庭？

你會唔會寫信比政府投訴共產黨？

輸咗好多咁

德國其實歐國盃開始，好明顯鋪排比新人去試德國呢d注重整體意識打法。諗唔到今次咁早輸，所以改朝換代唔係幾年就得。

唔好意思令你失望,呢場我就係買中左

乜尋晚西班牙唔係主隊咩？

果班一有呢d post就屈人輸撚左好多果班弱智仔潛哂

自己上足智彩CHECK啦,為拗而拗,無撚聊

輸左錢就假波 中國咁想入到世界盃 外圍賽場場假波入到決賽週不是夢 入到全世界都覺得中國3零出局 再場場假波拎埋冠軍 蝗國又完夢 莊家又贏大錢
訓醒未呀你地班on9仔 輸到傻左就走去跳樓唔好上黎柒啦 你老母個波就假啦

我輸左錢？

喂個個識波撚又話我呢場輸左好多既
一POST圖全部潛哂？

以下犯上左十幾個lv如果咁都合理 沒假波啦

樓主講到俄羅斯入硬四強點解唔all in 貼飛？
贏硬喎

寧願決賽睇搏命既二線國家隊
都唔想睇球星散步,搓波

支持樓主 一齊贏錢

點解冇操控等於格仔入四強？
敢唔敢同我對賭法國會攞冠軍？

因為俄佬入到4強
然後收夠籌就會拜拜
關法國咩事？

咁就真係sorry
決賽一定無搏命二線國家隊,包括俄佬

買完再貼
你j住我上面貼果張先

邊到收風？

btw我地係輸錢賭狗黎架咋

收咩風
西班牙hea踢都放哂料比你,你仲想收咩風？

希望真係咁，但係我想睇墨西哥vs烏龜喎，真係出現會死好多人

樓主擺明係西狗啦
訓身西班牙輸到仆街之後上黎開po吠

疤狗慣咗禁區手球唔吹嘛，點知世界盃會吹佢啫。

睇規律啦
無論之前爆成點,決賽組合一定係兩支一線

想問第5球12碼點樣操返黎

係你既世界係咪冇爆冷依樣嘢

唔洗講呢d廢話啦
冰島守和阿根廷,賠率上係爆冷
場面上亦係正路既爆冷,因為睇得出阿根廷真係本身垃撚圾,想做波都做唔到

而西對俄呢場,場面上係西狗hea踢等完場,你同我講呢班人做唔到波,咁係你忽然球迷唔係我忽然球迷
和波賠率上都係爆冷, 如果我既世界無爆冷我就唔會買左和,事實我係買中你買唔中

屌 咁西班牙有幾下都差d 入波啦。咁唔同係計好曬角度柱邊唔入？？
十二碼最後果粒個龍練定用腳救返個波？

我從來唔賭波 , 唔洗講咩你買中我買唔中
另外 有睇西班牙今年世界盃都知佢地場場都老鼠拉龜 , 一味鳩猜 , 頭三場死用小白 isco silva三攻中 , 冇人識拉邊 . 我諗你唔會話佢地小組賽踢得好掛 ?
咁既話 , 和波最後輸50 50 既penalty 點解唔係你所謂既"正路既爆冷"? 唔通你覺得佢地一路都踢得好 , 直到對俄羅斯先冇啦啦邊廢？

你好似好多意見咁喎?

Cls
叫人j
唔知以為贏左幾十萬

答你︰唔會

比利時90分鐘直接出線

其實一開始你已經覺得係假波既做咩要睇做咩要買，你咁樣同啲廢老又是賭馬又要屌造馬有咩分別？

講返波，西班牙鳩猜就出哂名，之前WORK 係因為當時呢種戰術新鮮，好多球我隊沈唔住氣就出去撲波，咁樣就正中下懷；再加上早一兩屆西班牙全部都當打，所以俾佢地贏左

但係而家呢種戰術已經唔WORK，人又開始老，青黃不接，所以俾俄羅斯和到絕唔出奇

唔好下下強隊輸波就假波啦，強隊一定贏既咁不如唔洗踢啦

PS：我同樓豬你一樣買中左，和＋受讓＋晉級隊伍

想安全離開莫斯科 你哋知要點做

我咪同你講我都買左和,即係我完全係接受有爆冷發生,你唔使講呢d廢話

和波最後輸penalty,如果場面係正路係可以正路地爆冷,阿根廷果場有無人特登擺老烏/禁區打排球？無, 阿根廷有無嘗試推個波上前？有, 但太廢做唔到

但呢場波,西班牙大部份時間無嘗試做個波上前，縱使係和緊都係咁,那怕有對葡萄牙果場既心態同場面,已經當佢係正路(都已經好夾硬咁話正路,小組賽同淘汰賽心態本黎就唔應該當一樣)

加埋碧基放低手又舉返手,係屬於唔正路既行為,唔係講緊判左12碼,係講緊佢成個行為同動作

仲有你講小組賽,俄羅斯輸比烏圭3蛋,你有睇場波咪一樣可以話佢地係廢,入到淘汰賽正常地對住有咁上下實力既西班牙係會輸波出局

咪亂UP啦, ON9
一開始踼果時, 已經有記者暗示性問左
普京話結果無所謂

你估俄羅斯係泡菜咩

清咁勁咁識睇一定發左達

成班垃圾覺得主辨國一定出術
如果係巴西就唔會1:7

普京一開始都話結果無所謂

你西班牙傳左千幾球想拖時間, 結果自己12碼輸有乜野好怨呀

個莊可以咁靚own goal, 個莊好勁

巴西德國嗰場
明顯係巴西收左錢呀

有晒劇本啦 講明會點射點攻

其實西班牙依場射波多過對葡萄牙個場差唔多多一倍 , 只係佢地今場一直老鼠拉龜又入唔到波先比你個感覺佢地心態差過對葡萄牙 . 根本個打法就一鳩樣冇分別 , 一樣垃圾 .
其實運動員好多時既動作係一秒間既決定 , umtiti咁舉手你又點睇 ? 又係假波 ?

俄羅斯個場又og又紅牌 , 大部份時間踢小個喎 , 你真係要咁比 ?

西班牙成隊波同小組賽根本一樣咁閪 , 只係好多人 (包括我) 覺得佢地淘汰賽會正常返 , 所以如果照返分組賽既表現 , 依場絕對係你講既"正路既爆冷"

接受唔到西班牙今屆踢得西？老實 佢1:0贏伊朗都係執返身彩 面對大巴 今屆西班牙就係咁樣 佢真係踢得西

咪話你知總之比利時會90分鐘出線
萬一比利時係入完一球,送一球12碼比人,再中後場猜波到完場
就唔係比利時90分鐘出線啦on9

要專登輸12碼
角球夾硬拉低條友
或者禁區禁波出腳都搞掂啦
要咁高難度
去爭頂舉高隻手博人頂中
仲要球證認為有意而吹？
加時尾段碧基禁區比人拉跌
會幾條友衝埋去嘈球證要12碼？
賭波撚真係好on9
郁d又話假波

輸俾克羅地亞即刻鞭鳩你

02年韓都證明左有假波，18年就唔比有假波？
韓假得太明顯，琴晚西班牙好明顯假波啦，成場90分鐘起到猜猜，未見過兩隊都唔攻，入到加時先見到西班牙開始有返組織 one two

on9 咁呢個世界無爆冷啦

洗撚踢咩 鋤Dee咁鬥牌面靚就贏呀

輸比鳥龜三球幫老西吸唔少飛

大家咁話
俄佬入4強我第一個拎你出黎BIN

我冇話過俄羅斯輸硬喎
依家剩係得你話俄羅斯贏硬

克羅地亞最離譜上半場佔盡優勢下半場係無任何調動下成隊波走晒樣，廣東體育班講波佬都話上下半場判若兩隊

第一日睇波？常日都係咁既啦，下半場無氣有幾出奇呀

俄佬入4強機會幾高喎
克羅地亞打到成pat野咁

唔講廢話 有冇睇呢場波先?

Video Assistant Russia

有

下半場一出黎就無氣?

成場波一定係keep住每分鐘都最top既狀態？

下半場一出場就最LOW狀態?

全世界都圍撚住賭仔踢波咁

咁人地下半場出黎狀態好左得唔得呀？

咁就係克羅地亞變差既原因?

此消彼長無聽過？點解要常日諗假？咁多陰謀？有證據？

我自問睇波十幾年好少見一隊國家隊上下半場表現可以差天共地，有睇02年世界盃就會明白有人可以操控賽果

主場雞唔多唔少都有，唔係日韓世界杯點入到4強，英格蘭唯一一次冠軍都係主辦國。但主場士氣都有好大影響。實力都要有，唔係放都唔生。當然西班牙實力夠贏有餘都輸就真係抵撚死又柒

假波要假到去互射十二碼出線？02年我仲細已經唔記得左，當時就算係假，但都唔代表呢場係假，場場係假波

係西班牙廢姐

你係度串咀我咪BIN鳩你囉屌你老母

輸錢梗係乜都假波喇
仲有無錢買俄羅斯阿咁 洗唔洗叫上面d巴打分d比你

屌你老母又鞭一件 痴撚線

串下都唔得 唔好上連登啦

比我鞭都淆,咪撚上連登啦

嘩屌你仲好笑 原來將自己買中等同睇透劇本

你知唔知pique 搵幾錢一年？佢駛打假波？

樓豬典型冇腦咩鳩都話假唔識波嘅忽然球迷

冇話唔俾鞭 我唔知你鞭乜鳩啫
不嬲都冇講過俄羅斯定克羅地亞會贏

輸錢梗係乜都假波喇<--你話既

咁我而家贏錢係咪可以話係假波呀又,屌你老母 九唔鳩搭八,自己柒乜都未撚知

克仔入4強, 即刻BIN你
已經BOOKMARK左呢個POST, 到時你落地府啦

你係咪想我搵返你話德國無可能小組出局個POST黎BIN??

輸錢梗係乜都假波喇=贏錢可以話假波? 你閲讀理解拎U?抵你老母比人屌

推定先

好

Lm

要再推?

推

柒頭又解釋下

登撚死左啦on9仔

俄羅斯有撚錢買四強咩，拎晒d 錢買8強都有面子

俄羅斯4強出到?

係樓主世界俄羅斯已經入左4 強

屌你老婆傻閪樓主，四強邊隊叫俄羅斯啊

睇d賭撚自圓其說其實幾好笑

係人都知俄羅斯入4強啦，仲開比你?梗係開對家

推
等樓主個傻閪唔好再係佢老母個臭閪度縮撚埋一舊

傻西小子

樓主呢

#39
比大家觀摩下

即係點呀而家？

操控咗去邊

樓主你出嚟解釋下先

髏豬操控架潛水艇去到邊？？

樓主係咪去左ifc

去左icu啦

訓左冇睇 俄羅斯大勝幾多球

總之夠出線啦

樓豬好波！

?

真係慘，咁都未死得去

樓主咪講左正常應該俄羅斯入4強
個個都咁買咪煲爆莊
而家莊家操控賽果反手開
你地識條春咩

你講咩話？

咁都俾你睇得穿，果然人如其名

其實摩迪球pk真係贏運氣，艾堅菲夫撲到既

飛呢

人呢

俄羅斯入硬4強

樓主去左買樓
大家俾 d 耐性等樓主返嚟

之前同樓主打賭鬥鞭屍
樓主死左去邊

記得你

Push

樓主有無輸曬醫早洩既錢

搵返條傻鳩俄羅斯入4強黎BIN.

樓主返黎未？我地等緊你d貼士呀屌你老母

推~

Pish

俄佬今場會點操控法棍對窩夫？
等樓主指點本座發達

？

4 強俄羅斯 今晚定聽日踢？

樓主操控緊

收到風聽晚克羅地亞

傻閪得嚟仲要燈，仆街死啦去

喂樓主呢? 陰謀論操控呢? 好識波呢?

咪撚開新post喇 早洩小子

咪撚推啦屌

推夠未啫

屌有無理過樓主感受

樓主去咗邊

決賽又點睇呀，假波撚

屌你地推完未呀

假波小子

被命運操控